Database.php - параметры подключения к БД  
createTable.php - создаёт таблицу в БД (необходимо запустить вручную)

Маршрутизация:
+  GET / - главная страница
+  POST /brackets - страница проверки введенного выражения
